做咩事無人提929㗎

大家仲記唔記得929我地有遊行
做咩事冇人講嘅
今次唔單止香港有㗎！
係全世界不同地方都有呀
係咪想比國際見到我地無人出嚟呀
快手啲推比其他人睇啦仲等

文宣整咗咁靚嘅宣傳片點可以得咁少view

929見各位
光復香港 時代革命

Pish

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

929 香港海岸賽艇錦標賽

可以順便去撐划艇